立場直播有人被狗制服

搞咩

天氣熱天快失控

*更

係咪要高階機先set 到play back ? d 直播時有時冇，想睇返突發好難

係咪新城市廣場？

新城市咪有手足想裝修？